#!/bin/bash
fragevorderantwort
Frage waaaarummm
Frage: kommen wir schon näher? #flashcard
 
Frage: komme ich meinem ziel immer näher? #flashcard
 
Antwort: ja, ich denke, ganz gewiss sogar
 
- - -
 
Frage: komme ich meinem ziel immer näher? #flashcard
 
Antwort: ja, ich denke, ganz gewiss sogar
 
- - -
 
Frage: how change owner of file or folder? #flashcard #shell #bash
 
Antwort: chown NAME FILEORFOLDER
 
- - -
 
Frage: warum? #flashcard darum
 
Antwort: gattag
 
- - -
 
Frage: ich frage dich was #flashcard ik_bin_tag
 
Antwort: ich antworte dir
 
- - -
 
Frage: ich frage dich was #flashcard #ik_bin_tag
 
Antwort: ich antworte dir
 
- - -
 
Frage: ich frage dich was #flashcard #ik_bin_tag
 
Antwort: ich antworte dir
 
- - -
 
Frage: ich frage dich was #flashcard #ik_bin_tag
 
Antwort: ich antworte dir
 
- - -
 
Frage: ich frage dich was #flashcard #ik_bin_tag
 
Antwort: ich antworte dir
 
- - -
 
Frage: ich frage dich was #flashcard #ik_bin_tag
 
Antwort: ich antworte dir
 
- - -
